今場有冇得買黃牌大？

黃牌中位數 10.5

365中位數 2.5

講真？？

2.5大陪幾多？

比教練嘅算唔算